有冇人秒回下我 - 失眠有咩可以做

眼光光

深水埗手足！今晚見！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

唱國歌

18區集合．九龍塘大合唱

望月光

唱咗

望唔到

人地有棍

好想訓

唱多次

月光光 照地堂
膠仔你乖乖訓落床

何以這土地淚再流

我地乜都冇

何以令眾人亦憤恨

我哋有勇氣、智慧
也永不滅

昂首 拒默沉 吶喊聲 響透

盼自由歸於這裡

我地有對家永遠都冇嘅嘢
良心

盼自由 歸於 這裡

何以這恐懼抹不走

睇本好悶既書

有推薦？

何以為信念從沒退後

唔好睇電話，會更加瞓唔著

何解 血在流 但邁進聲 響透

睇winter on fire 啦

會瞓

建自由光輝香港

唔睇都訓唔到

睇咗好多次

在晚星墜落徬徨午夜

迷霧裡 最遠處吹來 號角聲

捍自由 來齊集這𥚃 來全力抗對

勇氣 智慧 也永不滅

黎明來到 要光復 這香港

瞓喺床睇書，包你瞓著

勇氣 智慧也永不滅

同行兒女 為正義 時代革命

冇書...

祈求民主 與自由 萬世都不朽

祈求民主與自由 萬世都不朽

我願 榮光 歸香港

此po已被騎劫

騎咩

邊有 任何話題都可以用首歌去接

成個人冇晒力
好攰
但訓唔到

有咩所謂

真

一樣 身攰 腦清醒

聽日唔使返工？

其實我好眼瞓

行去窗邊 欣賞下寧靜既街景 (收工無耐
我都訓唔著)

唔洗做緊freelancer

冇

好好聽

我都想做 但我個行冇得做
利申 做緊廢青

down嗰meditation既app

我做緊既野同我讀果科冇關

比你個名呃左

有用架？

即係咩

有咩問題?

之前係真係返工狗

推薦simple habit

um........
print 新聞出嚟

所以樓主有得做

睇下先

會越睇越精神

不斷瘋狂loop中英版<<願榮光歸香港>>,好快訓到

我失眠會喺床做運動/睇書
不過你好耐都喺張床訓唔著可以去飲杯水
坐下，之後先翻上床
之前睇書係話如果你喺張床度唔係訓既話
你個腦就會覺得你要清醒
所以要做啲野同你個腦講張床係用黎訓既

我唔識

大合唱版幾正

同咗佢講 我想訓 但融合唔到

我覺得 宣傳仲未夠

床上運動

管弦樂版好正

咁咪啱囉！唔睇就眼瞓！！

冇得double咪single咯

umm..都可以既。做完應該幾攰

Errrrrr

做完都冇睡意

其實好睇個人

咁快做完？我唔信！你呃我

有啲經驗喎

做完先上連登

按步就班做多幾次好快訓到

咁訓唔著 再做

願榮光歸香港

作詞：t, 眾連登仔
作曲：thomas dgx yhl
編曲：t, bp, clk

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

在晚星 墜落 徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來 號角聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

唔好伏人

有咩做

老了

係囉係囉

陪下你啦，咩事呀

Mojim

熄機試下訓早抖各位

冇咩特別 係最近失眠

早抖

係今日失眠

你？
我失咗幾個禮拜

訓落床，由個頭開始放鬆到腳，慢慢 呼吸，再幻想自己係個舒適既地方，訓3分鐘啦

利申係d content fatm睇返黎，美軍用既

願榮光歸香港

作詞：t, 眾連登仔
作曲：thomas dgx yhl
編曲：t, bp, clk
配emoji：香港警務處

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

在晚星 墜落 徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來 號角聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港

係 琴日訓得幾好
可能今朝飲左奶茶

一直都係床

朝早到而家

好少飲咖啡奶茶
之前好似都試過

訓啦重玩

咁你仲飲

Sign all the petitions you have not signed yet!
Help do 文宣

訓唔到先拎電話睇

可以試下瑜伽呼吸法

去 YouTube 搵 “yoga for sleep”
拉下筋，會容易訓啲

做到嘅都做咗

我打曬喊路都訓唔到

有試過！！！！係好少少

今日去見工

收到

go

打自己幾下

睇下d無聊野囉 好快眼訓

我前日見咗

得咗就聽日傾

等你講下無聊嘢

由1點睇到依家

但其實返freelance仲好搵

朋友

same

屌你呀，我講野好悶咩

去食野 食飽就想訓

冇野食

真 但我冇門路

我四點三logout 跟我一齊

唔係

食咗宵夜

點解係0415？

搵搵下就有
要堅持
信自己

杯麵

冇原因

好

邊有

咁跳脫嘅你

飲2罐

你當15分鐘準備囉

講講下肚餓

各位巴打絲打訓唔到可以試下

只有普通話版

邊個無啦啦講野食

冇飲到

支持

食！

食手指

唔係我
頭先食咗燒賣

手指餅

仲講

應該唔關我事

仲有糖水

4點logout

再給我兩分鐘

沖個涼，打個j，就會眼瞓
打j安眠萬試萬靈，次次打完第二朝都醒唔到

fuck you

好想食蛋糕但無

最後一分鐘

好睇個人...

要買飛機杯先！

建議你打返個飛機就好訓啦

大家咁夜點解唔瞓呀？

好好食架！！！！！

人肉

15分鐘之後logout

小寶寶食蛋糕

失眠

聽日見！

咁夜仲有糖水？
我都想食，邊頭？

有得打我都想試下係咩感覺

正呀 炸脾

飯仔mum mum

一百次內應該訓得著

唔知佢地 掛住食

有先得

自己煮

訓得著未

不要再說了

聽日唔使返工返學？定係返晏？

絲? 咁你等天光返工啦

我依家就沖涼，但係十點要起身
唔夠瞓，係條街到邊行邊釣魚好辛苦

點解咁多嘢諗？

好食

未 諗起幾個鐘後起身返工
就訓唔著

你呢？

廢青 冇工返 冇人請

早啲訓啦咁

屋企無材料我都想食

咁唔好訓

明明11點已經訓 訓得好差 2點醒左

失咗業幾耐？

我唔想知！

落7仔買盒豆腐花

咁多人失眠

臨瞓前唔好玩電話嘛，同埋你聽日使唔使返工返學先？

7點要起身

2個月

但我想話你知

如果你聽日唔使返工返學，今晚失眠無問題架

7點起身返工 無禁丫

咁天光訓囉，岩曬啦

求你唔好再講

好想有人煮俾我食女朋友煮嘢食加十億分

唔出奇 6月到而家邊會訓得安落

依排搵工係難啲架啦，之前果份工唔啱做？

我會揀唔訓

咁你覺得聽日返工夠唔夠精神先？

但日夜癲倒

唔會夠

又唔想

唔講啦

我再試下訓
晚安

暗黑料理

係

不過你有冇心搵工先？

晚安

最近有

5分鐘

聽日起唔到身唔好賴我地

照食，淨係識暗黑料理都煮俾我，好sweet
不過我就唔使食暗黑料理喇因為我無女朋友
哈哈哈哈哈⋯⋯嘻嘻嘻⋯⋯嗚嗚嗚⋯⋯

其實有心搵一定有工返

唔係7分鐘咩

狗姐仲唔瞓！

差唔多啦

好慘 慢慢搵啦 可遇不可求

大家好

係嘅

喂 你夠未

唔得架 每60秒就一分鐘！

呀你都幾麻煩
比條iq題你啦，條蟲爬去皇帝條ｊ度你估係咩？

你好

頂畢業之後根本完全無方法識新朋友，識唔到女仔

毛毛蟲

連登

我瞓緊，夢遊都覆你

錯

棍撞棍

有冇咁掛住我

Ummmmm 皇帝蟲？

唔瞓就順便做下抗爭問卷...？

【戒瞓教】全部人入嚟！阿叔問你，問心嗰句，你為場革命付出咗幾多？

點解啲女人鍾意睇格劍，男人又鍾意磨豆腐呢？

唔通調返轉咩

未睇過人格劍 想見識下

係爬龍舟呀
係咪好好笑

係你唔掛住我炸

準備logout 拜拜👋🏻

台主出現了

.........屌

你已讀不回我

早抖啦

唔早 但係thanks

訓未

又怪我，算啦，我瞓

應該唱歌

Welcome
Have a nice dream

唔準

利申我覺得你個皇帝蟲成個寵物小精靈名咁，點諗嫁

有班警察毅進仔

我9估

join？

早啲訓啦 夜訓會唔靚仔

未訓到

聽緊歌

遊下行，攞咗人哋派嘅口罩。

唔好咁，係都唱願榮光歸香港

咩歌

你唔會岩聽

你聽日唔洗do?

本來我唔想攞，但我女朋友淆底要

又係個啲好嘈嘅歌？

唔使

佢地唔係嘈 係你唔識聽

我自備

唱k個首

仲記得

我都無諗住衝，普通遊行行街使撚用口罩咩

嘈到仆街

音響差 啲聲炒埋一碟 咪覺得嘈

哦咁可能女朋友想保護下自己

我日日都失眠

下次去間靚音響

點解

k房邊有

你搞返間

【戒瞓教】全部人入嚟！阿叔問你，問心嗰句，你為場革命付出咗幾多？

狗姐資助？

因為....hong kong...

返工狗 $1

理解

到3019年就開張

根本無一日瞓得好
你呢....

我都變咗做外星人

你話呢

join

藍星人

綠星人

社會有問題啫，咁你個人呢？

我因為政治野 工都無埋 全力抗爭
無野好輸了

一齊加油

美星人

香港加油

一擘大眼就要使錢，你夠錢用架嗱？

小左個字
係 香港人加油！！！

大家都要努力

今日唔知聽日事，可能聽日比狗咬到呢
活在當下 做到幾多盡力做吧 香港先係當務之急

你顧掂你自己先啦，自己都未搞掂就關心社稷

無計 真係無計 唔識答真係

社會係由個人組成，人人好似你咁，個社會會點？

食野
唱歌🎤

餓唔死就得 粗人一個

等緊天光

人淨係求溫飽嘅咩？

食飽了

好快5點

剛剛食完早餐

咩早餐

原諒我 我是發夢男 香港很重要

一丁

真 但要小心保護自己 無論上網定現實

好肥

我無話香港唔重要，但係你連自己都未顧掂喎。

到時香港掂咗，你呢？唔通你即刻會變好？

你都係

我會 唔好透露太多

你都起碼有啲技能，將來搵到食

係人都會發夢架啦

數羊

都要提防下

我明，多謝你

1隻綿羊

加油啦

係想瞓就唔會玩電話啦，你根本唔想瞓

希望今日嘅牛鏈可以順順利利

食左咩

燒賣

呢啲都係象徵符號嘢、擺姿態，都係做比外國傳媒睇咋喎

好過乜都唔做啦

2隻

但係之前都做過啦，報紙佬影多幾次就唔會影架啦

咁你有咩高見？

無

做第一次就天才，第二次就..........................

喺中共眼中，香港係一本好難睇得明嘅書

你做研究果陣都會LITERATURE REVIEW啦，前人都做過嘅嘢就唔使再做啦

明明開頭大家變得好快架

唔明你講乜

開頭變陣變得快 多新招奇招

黔驢技窮

Jet lag

where have you been?

New York
岩岩發左個惡夢 紮醒左

我只係去過美國冒險樂園。

日有所思，夜有所夢。一定係多嘢煩緊

我發左個夢係太子地鐵站
絲打仲唔訓？

太子站有乜搞？

型棍
不過...er...柒警

訓覺

hi
好耐冇見

已經訓著咗

皇上

Love u

皮皮

熊仔

狗姐出現了

但D人唔同晒

瞓唔到咪唔好瞓，合埋眼坐喺度冥想，淨係諗住一樣野，例如一點，一支筆，一張紙咁

sleep for weak

早晨

未試過

Real

咁要試下，不過講就易，當你諗緊一樣野時，會有其他無謂思想喺個腦轉黎轉去，例如歌聲，影像，平時比人鬧，受氣，感情事咁。呢啲就係令你瞓唔著既原因，所以要慢慢化去呢啲野

我訓唔著會用手機開app聽幫助睡覺既純音樂30 - 45 min 就自自然然訓到第二朝

狗姐

係咪youtube個啲？

掛住我？

我愛狗姐

豬豬

掛

我地見面未

狗姐唔記得左我

食 melatonin

唔會依頼

我指我地幾時約食飯

未食過

等你

唔係你爸爸搞？

咁等爸爸

掛住你了

想見你

佢唔覆

我怕醜

打佢

邊個係爸爸?

總有第一次既

你打

Nono 我太柒

我老豆

我驚

驚咩 你打完佢 佢打你嘅 我幫你打返佢

有幾掛？

咁掛

daddy

訓教

無啦啦打人

台主

好耐冇見
我好耐冇上連登咁
你有冇努力出post?

努力mon post

好叻

勁

食咗幾多個刺身？

佢嘅回應係
佢唔止要撒回送中
佢仲要撒回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】 914 915 拆鐵! ⚑ 個個站都要人

佢又冇去咩

加個一

邊個？

咁早唔算失眠

應該唔算

小金！！！！！！！

好耐無見

咁耐冇見我肥咗

我都肥了點算好

你幸福肥

通頂

叻

你最叻啦

我嘅解決方法喺，
即刻攞maths 書嚟睇。

其實概念就喺揾啲好悶嘅書睇就會搞掂。

文狗哥你最勁

中秋去邊happy

去默哀同唱歌

準備好去親子遊未

你勁 琴晚5點先訓

小人在

早睡早起=me

叻 返工返成點

聽唔明

做緊你個名

佢應該講天水圍？

禮拜六牙

醒咗

勁了 咁我要改名

不嬲

改未

也是肥molamola

小小人在

唔知改咩好 有冇提議

你本身瘦

有冇人秒回下我

準備緊

我好攰

點解你咁醒

又要騎完牛先有得親子遊

你太耐無見我了

搞咩來

你唔出嚟

三項鐵人

醒小小就唔洗比人屌

攰4

想join

夾唔岩時間

好勁

聽電台？

你唔係多數屌個手

準備去死了

下次出嚟

快休息

我要見你

約未

從來沒我份

Sweet

跟啱師傅

冇咩用

要拉筋

Tg你識嘅人就會搵到時間 然後你就出嚟

點會

冇人識

飲酒

幾時

即係邊個 我都想變醒

辣油

Tg就嚟del得

我都未知
最近有點頹頹的
唔想番工

辣姐

金金

支持 我都del咗

凌晨兩點
餓了 點算

叫你寶寶養

台豬

煮嘢食！

我大食 養唔起

瞓底左 唔想郁

快食

最近食好多野

唔想郁

忍

例如？

瞓個覺應該忍到到聽日

支持 但會唔會餓到訓唔著

零食栗米條 紫菜 魷魚絲

呢到冇人唔識佢

我戒緊

咁又唔得 有好多重要資訊要接收

覺得今次會瞓瞓下餓醒
但明明夜晚食得好飽

Yes 佢好叻

油！

辣！

再裝返

戒唔到番工無野做就食 放假又係

爻五刀

起身食早餐

冇意思

拍手掌

豬呀你

我最廢

啪啪啪

又爭

5點

I love u

所以肥屎了

你勁過我

可以架

有男神 唔怕

廢過你

聽日又放假又食全日

想換電話

我冇工返

換囉

佢同我一齊肥

我都放假

休息下好

冇錢

好甜

返工未

搵人包養未

冇錢唔叫休息

未冇人請

介紹比佢未

冇人包

咁叫咩

成日比我話肥講得多佢都會真肥

搵下就有

等死

但明明你地就好sweet

我個份難啲喎

冇資格搵

心

中文不好

唔sweet了

咩來

港女好吃香

黎仔會唔會打死我

咁英文呢

更加不好

早兩日先見你地....

會

正常要讀完先做到嘅工

自私到

德文

咁我打返佢

咁唯有讀讀佢

佢睇唔到

唔識

就是早兩Sweet完了

你想知？

想睇

八卦之鬼來

太好

學

讀兩年 佢應該都轉左幾份工

真開心

可以 pk賽

自私睇

簡稱八公

教未

太了解我了

八婆就真

做咩睇小佢

我未學

你切咗？

留名

講經

我有得睇

係啦

你約對家出嚟先

吹？

我觀戰

當我仲諗緊年尾走唔走嘅時候
你已經轉左唔知幾多份

痛唔痛

唔敢唔敢

可以 一拳俾黎仔打死

留返啖氣暖肚好過啦

冇冇冇 1份咋

冇用嘅嘢留嚟做乜先

好睇無
唔係好多人有得睇

好熱

佢一拳打撚死你牙

又真 你平日又唔用

寒底

嘻 開心

冇機會用

我做莊 十三張 任你砌
贏到我即刻俾你訓

唔會 我好愛小金的

燥底

你唔爭取

打者愛也

會唔會
我幾時開始諗想走呢

唔是我

唔係好識玩
鋤dee can?

我都想

How

珍狗姐好勁

約個時間打

唔可以

幸運的小孩

冇撚得輸

會我係reject多

飲牛奶

冇話你是

咁你都唔係好愛佢啫

驚有誤會

按鈴

佢一隻手指尾都隊冧我

得到全世界咁

我睇直播

會肥

抵你有人保護

唔會

按完唔俾錢

小心駛得萬年船

可以

得popo先會咁做

經過上次 唔啱做真係唔好做

我係被選中嘅細路

諗起都

冇boat

壓力會更加大

你又知

恭喜你

酸死

甩頭髮係最大提示我要走

我有

突破

新聞有講

開心到

正常都知

Jealous

比粒糖你

叻唔叻

不要妒忌

我冇睇新聞

我最近都甩

快啦

唔會 羨慕only

井底之蛙

咁要走了

有乜分別

好難得

植髮未

是

叻豬

一褒一貶

整梗 唔好急

點解會係我嘅

電話下載啦。
poincare conjecture, 如果你睇到唔願瞓嘅話，已經證明你喺nobel prize 級數。唔瞓一兩日影響唔到你

有冇獎勵

其實係我又染完髮

應該唔會唔願訓

唔要呀

咩色

邊個貶

心急開

淺啡
本身想染個啲霧灰棕但好似搞錯左顏色

但日日都甩頭髮咖喎 有咩問題其實

妒忌

心急唔要得

幾好 之前染到傷晒

中文達人

應該關染髮事
但得本身頭髮多 甩啲都唔覺眼應該

所以咪冇人要

5星星星星星星

咁染少啲

幫你搵

好型

等緊

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

我都覺 英文都係咁就好

進修未

但我fd話 今次染完髪質仲好過之前

要求

我都係染過三次炸

中意我就夠

mk

唔係掛

介紹未

咁少

我見過你未

睇劇學

咁幫你問問

未啦梗係

試下唔好mon
我都無漂

開心子

最近冇心情睇

咁我見過你未

咁等有心情先

好乖

得一個人覆

珍呀我都覺 順左好多
但係自己fd染 又唔係用泡泡個啲

就已經遲了

唔mon都冇野做 想染彩虹頭

我無女

好神秘

真毒毒

試下識

我漂完係爛晒

對
布丁都無理到 懶

所以唔算多

其實我唔多記得了好耐無上黎

漂完甩色唔係會金咩

應該未 除非你有去其他聚

試下覆 不要mon
染

係 我咪係 金到癲 再染咗
又開始變金

啲女驚我

我仲耐過你

真毒唔敢

佢地一定認錯你係我啦

我比佢染之前都諗梗 應該會傷哂

我諗梗 可能下個月頭再染多次

茅了
我都好少出

普通染又唔會嘅

咁....不了
變金要去染 唔染比人屌到上天花板
但懶

但我一上就見到你

唔知 我都唔出街嘅

咁啱

剪頭髮

咩都要試下
我都唔敢出去染

慘了
我想溝下女女都唔得

貴

唔漂應該還好

下次出去染
染咩色好

宅

又會咁岩嘅

紫藍

街都唔想出 自己剪

啊媽生得我太醜

草錢

你喎

真喎 我都想知

我啊

本身諗灰藍

點會 聽人講你靚仔

聽講你靚仔黎喎

你去

咁神奇嘅

你邊毒

窮

但你個樣太乖 好似唔係好襯

前面陰我都自己剪 後面

假

但唔知番唔番得工

真窮

樣啫

辭

我都係自己剪陰一忽忽咁

係咪好耐無打

又扮

好靚

假唔襯姐 冷靜啲

為左個頭唔要份工

點先信

做咩咁重手

工可以再搵

整左容黎

算你啦

聽日約咗人食晏 會唔會唔知醒
利申 今朝訓到點半

對比圖

有人約

但依行好難比個灰藍頭番工

有仔

好似真

戴帽

Google 整容對比第一張

咁我係咪唔應該訓

真 女仔都是仔

但照染先
去個旅行再算

番工戴咩帽

多仔

有錢

國王的新帽

一開始就叫你通

珍要介紹俾你？

草完錢就要用下

戴住帽返幾型

通完個人好虛 聽晚仲要通

唔要了 會比人殺

唔係綠色

又好似係第一人

女仔都會？

咁放心了

女仔唔會

軍綠色

咁就好

無陰公 染個髪啫

女仔都會 我應該死左十世

咁嚴重

無言的壓力係好恐怖

三點 茅哂人了

我明

我係咪都要訓

仲有 殺他死嘅眼神

聽晚唔通咪得

我都諗梗
但我唔餓了

寂寞到夜深

好man

約咗人

咁就訓得！

唔識唱

夜已漸荒涼

好恐怖

著緊你

可以瞓到聽朝

暴露年齡系列

開唔開心

佢講過好多次 如果眼神殺得死人 我應該死左好耐

開心放三日

唔會
小學都要你唱over the rainbow

咁癲咩

咁多！！！！！

但個首 我真未聽過

我....一直都在玩命
如果你仲見到我 應該登我高興

自製

好得人驚

都好呀

人生就係剌激

又有fd

咁由佢

Google

一齊傾計

中秋節快樂

太刺激

咁啱姐

歡迎

中秋

出街未

出咗

開心

有冇人未瞓

有

又咁岩嘅

做咩事

好攰 但瞓唔到

做咩事咁攰

番工
聽日仲要唔夠人手 仲唔瞓嘅 會唔會死

邊有咁易死
禮拜日都要返工？

要 我放平日
就死啦

叫公司請人啦 做死人咩

個個都放大假做到shit咁
番工番到頹

到你放大假未

下個月有排

放大假有咩做

去旅行

飲兩罐啤酒咪瞓lor

去邊玩

台北五日

Plan好曬未

未 番工唔得閒搞
唔想做

一個禮拜放5日？
點解今日紅日都要返

一個禮拜放兩日兩日都平日
我講得唔清楚

咩工嚟
Btw聽日返幾點

垃圾服務性行業
番11

仲有至少6個鐘可以瞓

睇英文書

正能量

我負能量之鬼

你唔洗瞓？

聽日方加！

又mon

圍爐取暖未

我都想放
自己炒自己算了

我就支持你咁做嘅

等錢洗呀
現實唔比呀

唔係有人包養緊？

自己圍

邊有自己包自己

又做bot?

試下留個位嚟

呢份ft??

Yes

我太肥 一個坐晒

要瞓 唔join

肥絲

渣

紀念死唔去 想去台北紋個小身 有無咩英文好介紹

not today

我都覺

有荀工介紹埋未

Im so lucky

考慮

唔lucky

做咩事啊

無咩特別事 又係例牌要同老母嘈政見 不過我一向都有呢個問題 所以都唔係我既原因 我搵唔到人生既purpose

仲讀緊書？
有冇試下當聽唔到佢啲偉論啊？

hi

大浮你又係度既

失眠人士

飯飯 我mon晒所有post

每日都係

997

998

999

1000